poly 有無下水道可以出去 救人呀

救人
求幫推

有沼氣架大佬

入下水道要有通風
索沼氣會死人㗎